東華大學 nursing 你問我答

year 1

有冇覺得自己蠢左唔入OT入nursing ＿

On9 先簡ot

行頭又窄

擾敵😂

東大

sor,頭先手快快出左post
小妹今年東大nursing degree year1
如果大家有咩想問既可以喺到問我呀
有問必答
In東大We Trust

有咩玩 有冇ulife

D學護淫唔淫底?

黎緊SU上唔到莊 未知有咩玩

舊年頹頹地 覺得除左鬼屋冇咩玩 DANSO就正常D

幾多分入？

大學你老母

都想知

下 ！ 你唔係hku bba tran cu咩 ？

Hkcc health studies trans唔trans到東大？

點睇今年nursoc

覺唔覺得自己係人生贏家

Dance so? 咁都叫正常，你睇吓佢哋 fb page 啲跳舞片，笑撚死

想問你覺得東華考試易5易fail